{
  "utilsRoom": [
    {
      "label": "Wifi mien phi",
      "value": "Wifi mien phi"
    },
    {
      "label": "Dich vu phong",
      "value": "Dich vu phong"
    },
    {
      "label": "Phong gia dinh",
      "value": "Phong gia dinh"
    },
    {
      "label": "Quay bar",
      "value": "Quay bar"
    },
    {
      "label": "Xe dua don du lich",
      "value": "Xe dua don du lich"
    },
    {
      "label": "Luot song",
      "value": "Luot song"
    }
  ],
  "rooms": [
    {
      "tenphong": "Phong 01",
      "quantityPeople": 2,
      "quantityBed": 1,
      "description": "Phong cap doi",
      "status": true,
      "ultis": [
        "Dich vu phong",
        "Wifi mien phi",
        "Phong gia dinh",
        "Xe dua don du lich"
      ],
      "id": 1
    },
    {
      "tenphong": "Phong 02",
      "quantityPeople": 3,
      "quantityBed": 1,
      "ultis": [
        "Phong gia dinh",
        "Wifi mien phi",
        "Dich vu phong"
      ],
      "id": 2
    },
    {
      "tenphong": "Phong 03",
      "quantityPeople": 1,
      "quantityBed": 1,
      "ultis": [
        "Wifi mien phi"
      ],
      "id": 3
    },
    {
      "tenphong": "Phong 04",
      "quantityPeople": 1,
      "quantityBed": 2,
      "status": true,
      "ultis": [
        "Xe dua don du lich",
        "Quay bar",
        "Luot song",
        "Wifi mien phi"
      ],
      "id": 4
    },
    {
      "tenphong": "Phong 05",
      "quantityPeople": 1,
      "quantityBed": 1,
      "ultis": [
        "Wifi mien phi",
        "Dich vu phong"
      ],
      "id": 5
    },
    {
      "tenphong": "Phong 06",
      "quantityPeople": 4,
      "quantityBed": 2,
      "ultis": [
        "Wifi mien phi",
        "Dich vu phong",
        "Phong gia dinh",
        "Xe dua don du lich",
        "Quay bar",
        "Luot song"
      ],
      "status": true,
      "vip": true,
      "id": 6
    },
    {
      "tenphong": "Phong 07",
      "quantityPeople": 2,
      "quantityBed": 1,
      "ultis": [
        "Dich vu phong",
        "Wifi mien phi",
        "Xe dua don du lich",
        "Luot song",
        "Quay bar"
      ],
      "description": "Phong tinh nhan",
      "status": true,
      "vip": true,
      "id": 7
    },
    {
      "tenphong": "Phong 08",
      "quantityPeople": 1,
      "quantityBed": 1,
      "ultis": [
        "Wifi mien phi"
      ],
      "vip": true,
      "id": 8
    },
    {
      "tenphong": "Phong 09",
      "quantityPeople": 8,
      "quantityBed": 4,
      "ultis": [
        "Wifi mien phi",
        "Dich vu phong",
        "Phong gia dinh",
        "Quay bar",
        "Xe dua don du lich",
        "Luot song"
      ],
      "status": true,
      "id": 9
    }
  ],
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "topicId": 1,
      "question": "HTML là viết tắt của…?",
      "answers": [
        "Hyperlinks and Text Markup Language",
        "Home Tool Markup Language",
        "Hyper Text Markup Language"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 2,
      "topicId": 1,
      "question": "Ai là người đưa ra các tiêu chuẩn Web?",
      "answers": [
        "Tổ chức World Wide Web Consortium (W3C)",
        "Apple",
        "Google",
        "Microsoft"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "id": 3,
      "topicId": 1,
      "question": "Chọn thẻ HTML đúng nhất cho định dạng tiêu đề lớn nhất?",
      "answers": [
        "<h6>",
        "<h1>",
        "<head>",
        "<heading>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 4,
      "topicId": 1,
      "question": "Thẻ nào dùng để xuống dòng trong HTML?",
      "answers": [
        "<enter>",
        "<br>",
        "<break>",
        "<lb>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 5,
      "topicId": 1,
      "question": "Chọn thẻ HTML chính xác dùng để xác định văn bản quan trọng",
      "answers": [
        "<important>",
        "<strong>",
        "<b>",
        "<i>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 6,
      "topicId": 1,
      "question": "Chọn thẻ HTML được dùng nhấn mạnh nội dung văn bản",
      "answers": [
        "<i>",
        "<em>",
        "<italic>",
        "<b>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 7,
      "topicId": 1,
      "question": "Mã HTML chính xác để tạo liên kết là…",
      "answers": [
        "<a name=\"https://daca.vn\">Daca.vn</a>",
        "<a href=\"https://daca.vn\">Daca.vn</a>",
        "<a url=\"https://daca.vn\">Daca.vn</a>",
        "<a>https://daca.vn</a>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 8,
      "topicId": 1,
      "question": "Ký tự nào được dùng để biểu thị cho một thẻ đóng?",
      "answers": [
        "\\",
        "/",
        "^",
        "*"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "id": 9,
      "topicId": 1,
      "question": "Mã HTML nào bạn sẽ dùng khi muốn mở link trên 1 tab hoặc cửa sổ mới?",
      "answers": [
        "<a href=\"https://daca.vn\" target=\"new\">Daca.vn</a>",
        "<a href=\"https://daca.vn\" new>Daca.vn</a>",
        "<a href=\"https://daca.vn\" target=\"_blank\">Daca.vn</a>",
        "<a href=\"https://daca.vn\" blank>Daca.vn</a>"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "id": 10,
      "topicId": 1,
      "question": "Những thẻ HTML nào dùng để định nghĩa cấu trúc của bảng?",
      "answers": [
        "<table>, <thead>, <tbody>, <tr>, <tt>",
        "<table>, <thead>, <tbody>, <tr>, <td>",
        "<table>, <head>, <tfoot>, <tr>, <td>",
        "<thead>, <thead>, <body>, <tr>, <td>"
      ],
      "correctAnswer": 1
    }
  ]
}